連登真係好多文盲

知唔知咩叫缺一不可

五大訴求，仍然缺四

唔撚係收貨吓話

余黎青萍6月已話不需獨立委員會，仲有林定國

你估白宮無人mon?(The White House must monitor LIHKG)

五大訴求 缺一不可
仲有 係動議撤回 唔係正式撤回
8/9 請求美國國會通過人權及民主法案集會
請入908公海link

幫手去twitter做文宣